\begin{frame}{Artefatos Metálicos}
\begin{itemize}
    \item Os implantes metálicos sofrem diversos efeitos físicos, que geram interferências (artefatos) nas imagens.
    \item O ruído de Poisson é associado à contagem de fótons, gera faixas aleatórias, finas e claras, geralmente na direção de maior atenuação (Boas, 2012).
\end{itemize}    

\begin{figure}[hbt!]
		\centering
		\includegraphics[width=0.7\linewidth]{img/poisson.png}
%%		\caption{Fonte: }
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Artefatos Metálicos}
\begin{itemize}
    \item A dispersão de feixe faz com que os fótons cheguem em receptores diferentes dos pretendidos.
    \item O endurecimento de feixe ocorre devido à diferença nos tempos de atenuação dos fótons para diferentes intensidades de emissão.
    \item Ambos geram feixes escuros entre os objetos de maior atenuação, com feixes claros adjacentes aos escuros.
\end{itemize}    

\begin{figure}[hbt!]
		\centering
		\includegraphics[width=0.4\linewidth]{img/metal_artifact.jpg}
%%		\caption{Fonte: }
\end{figure}
\end{frame}

